「現金發放計劃」已由7月6日開始於每天凌晨時段陸續存入客戶指定戶口，如閣下未收取有關款項，可於下一個工作天再次查閱。

垃圾行山

Sources？

自己入ebanking睇啦

睇唔到

又要等